終於諗到必勝絕技，無得輸！

50% SQQQ，50%TQQQ，短期內完美對沖，唔會輸。

長遠嚟講是旦一邊可以升幾倍，另一邊最多drop to zero，overall都係贏

完美！無破綻

師兄玩哂啦

TQQQ升100% SQQQ跌100%

TQQQ 可以升200% SQQQ最多跌100%
完美

但TQQQ可以升200%，SQQQ無得跌200%

錯左 SQQQ都可以升200%

有錢齊齊賺，唔駛多謝我

Just do it

舊年TQQQ 升110%， SQQQ 跌86%
你重要得50-50 比例，(110-86)/2 = +12%

see，贏錢證明

我發現TQQQ嘅價格走勢上下調轉之後同SQQQ嘅走勢係近乎一樣似到好似哈林同庾澄慶咁，我懷疑係同一個莊控盤。

只要TQQQ跌，你買SQQQ就會賺
只要SQQQ跌，你買TQQQ就會賺
我係咪發現咗股票必贏法

勁

Etf有損耗 常識都唔知學人炒股

同時put sqqq+tqqq

連登有假膠 常識都唔知學人上網

舊年voo 18%

咩損耗？管理費？真係唔識

其實真係得啲人你當假膠

買完即明

靜啦

想我交學費？

都係嗰句 買完你就明

咁都比你發現到， 菲比斯都輸比你

過獎